<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>Convoluted Meanings</title>
    <link>https://convolutedmeanings.com/</link>
    <description>Recent content on Convoluted Meanings</description>
    <image>
      <url>https://convolutedmeanings.com/images/og-card.jpg</url>
      <link>https://convolutedmeanings.com/images/og-card.jpg</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Mon, 25 Oct 2021 21:41:46 +0100</lastBuildDate><atom:link href="https://convolutedmeanings.com/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>My First Post</title>
      <link>https://convolutedmeanings.com/posts/my-first-post/</link>
      <pubDate>Mon, 25 Oct 2021 21:41:46 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://convolutedmeanings.com/posts/my-first-post/</guid>
      <description>Maia dea mihi fugante Crescunt vultus nocuit non Lorem markdownum Icelon flamma; et quid ora mox gesserat haud dubiae adspicerent capacem ovis. Quae saxum crinem Thebae conreptus durasse dives Iove quietum camini Cyllaron voluptas, si. Incumbens gerebat origo abscedat congeriem experiar quod annos non Pandione. Felicia per Telethusa forte sonos petere cruribus denique, spoliis moriemur.
 Acta quem obortae solidum et aspera Minyae Mihi cetera longaque neque undae pervenit Priameia Sinu ima esse ferar Nympha me factis et dedecus facies tua  Ecce muneris turba dixit: omne: sum facit, placido onerataque finita.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hey it&#39;s me!</title>
      <link>https://convolutedmeanings.com/about/</link>
      <pubDate>Mon, 25 Oct 2021 14:34:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://convolutedmeanings.com/about/</guid>
      <description>Hi, my name is Martyna and I’m a language nerd.
I discovered that reading poetry isn’t as cool as it used to be a few centuries ago so I switched to Machine Learning (ML).
On a more serious note, I’m a linguist who journeyed into the world of Natural Language Processing (NLP) and Conversational Artificial Intelligence (AI) and managed to dig so many rabbit holes in the process that I wanted to share some of those explorations with you.</description>
    </item>
    
    
  </channel>
</rss>
